唔再相信人生會變好

人到中年
忽然有一日會發覺
無論做咩都敵唔過天意
去到一個地步
連所謂小確幸
有冇都已經冇所謂
志氣當然亦一早磨蝕盡
以前會覺得個世界冇得救
自己顧自己算
而家連自己都冇得救
以前見人讀唔成書反而撈得掂過自己
就學佢地
但原來學唔黎
而家心態就係
既然人點要死
早死又係死
遲死又係死
過一日就得一日
唔死就繼續
死左就唔到我擔心
人活到呢個年紀
正能量固然起唔到作用
亦已經唔需要負能量黎療傷
好多時只係笑住咁唉一聲
合埋眼擰一擰頭
就繼續自己人生
直到冇得繼續

其實
點解
你要
咁樣打字
嘅
唔會好
辛苦咩
==

到處都有小人
每天都被不同小人逼害
為什魔？

巴打識覆人未